[純發洩][純發洩][純發洩]

其實個心真係keep住好撚嬲，
發生咁撚多事， 竟然一個問責下台嘅官都冇，糧繼續出，
你班黑衣人消耗自己體力時間金錢學業工作，
但佢班仆街大不了就成棟政總放假奀奀腳，真係好撚唔甘心
當曬你D市民弱智，
最撚慘嘅係，出街有時都聽到D冷言冷語仲可以大聲話撐警察
到底有乜撚嘢驅使你支持黑警呀DLLM
係咪真係有人係人性本惡先會支持黑警
好撚唔明 好撚難過

雖然現實係比理想殘酷好多， 但希望大家要keep住團火，
儘自己所能每一次召集都要出來撐場， 就算唔係企最前最大聲果個都好
你都係一個黑賽嘅見證，必要時一定要影低黑警罪證發放去全世界！！！！！！

真係唔知可以去到幾時， 對唔住雖然我係被動果個，冇咩號召力
但只要有召集，我都願意出來
香港人不能被中共剿滅！！！！！！！！！！！！！！！！！

[以上皆為發開口夢]